{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051403",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 엘본쓰"
    },
    "text": "宿は2023年に竣工し、計32の客室で構成されています。 付近には釜山2号線の中洞駅と釜山2号線の海雲台駅が位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 キャンセル規定は入室日の10日前にキャンセルした場合はキャンセル料が発生せず、7日前にキャンセルした場合は30%のキャンセル料、6日前にキャンセルした場合は50%のキャンセル料、4日前にキャンセルした場合は70%の取り消し手数料、3日前の取り消しは100%の手数料が適用されます。 ペットの同伴は10キロ以内の重さを持つ2犬まで可能で、追加料金があります。 駐車は建物内の有料駐車場を利用することができ、入出庫時に転送する車両番号メッセージと入車時間に注意しなければなりません。 駐車場は一部の車種に制限がありますので、事前確認が必要で、不可車両は周辺の公営駐車場をご利用ください。 客室内には電子製品と基本品目が備えられており、利用時間はチェックインが午後4時、チェックアウトが午前11時です。 追加料金は基準人数を超える場合に発生し、注意事項としては客室内での禁煙や物品破損に対する措置、未成年者の宿泊禁止、喫煙を禁止する情報などがあります。 炊事は個人火器を除いた炊事は可能で、分別収集については案内された位置に従って直接処理しなければなりません。 訪問者は直接的に宿泊施設に対するレビューを提供し、海雲台の隣に位置するレジデンス型宿泊施設で、広い部屋と清潔なトイレ、飲食が可能な空間などに満足していると言及しました。 良い施設がありますが、ベッドの大きさやエレベーターの改修が不便だという意見もあります。 また、犬の毛の問題やタオル不足など、いくつかの不便な点があり、プールの利用不可や駐車料金が発生することを考慮しなければなりません。 しかし、虫の問題はなく、きれいで良い宿だと評価されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は計32の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くには釜山2号線の中洞駅と釜山2号線の海雲台駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定について教えてください。",
            "answer": "キャンセル規定は入室日の10日前にキャンセルした場合はキャンセル料が発生せず、7日前にキャンセルした場合は30%のキャンセル料、6日前にキャンセルした場合は50%のキャンセル料、4日前にキャンセルした場合は70%の取り消し手数料、3日前の取り消しは100%の手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は10キロ以内の重さを持つ2犬まで可能で、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は建物内の有料駐車場を利用することができ、入出庫時に転送する車両番号メッセージと入車時間に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には電子製品と基本品目が備えられており、利用時間はチェックインが午後4時、チェックアウトが午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合に発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙や物品破損について教えてください。",
            "answer": "客室内での禁煙や物品破損には措置があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利点は何ですか？",
            "answer": "訪問者は広い部屋と清潔なトイレ、飲食が可能な空間などに満足しており、良い施設があると言及しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の不便な点は何ですか？",
            "answer": "ベッドの大きさやエレベーターの改修が不便だという意見があります。また、犬の毛の問題やタオル不足など、いくつかの不便な点が挙げられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者はプールの利用不可や駐車料金発生などの点を考慮しなければならないと述べていますが、虫の問題はなく、きれいで良い宿だと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 572
    }
}